艾 莉 絲 嫁 老 外 台 灣 男 網 民 酸 爆 圍 插

38歲女星艾莉絲昨晚宣布閃電再嫁外型俊帥的英國外交官，再次找到人生幸福，獲得不少女性網友的真心祝福，只是其中當然也冒出不少酸言酸語，就有少數男網友開酸「為什麼她都嫁外國人」、「怎麼嫁就是不嫁台男，CCR的完美典範」，讓從《大學生了沒》出道的女星蘿莉塔看不下去，開炮這些酸民：「底為什麼台灣女生不能跟外國人在一起呀？台灣男生自己這麼迷日本AV就可以？」

蘿莉塔坦言每次看到相關新聞，看到那些沒腦子的留言就很氣，「真的很受不了那些罵女生喜歡洋腸的男生，到底為什麼台灣女生不能跟外國人在一起呀？台灣男生自己這麼迷日本AV就可以？一堆娶外籍新娘的就可以？嫖妓嫖越南或韓國妹就可以？啊台灣女生都不能跟外國人在一起只能跟台灣男生在一起？真的是瘋了」

蘿莉塔更直言，祝那些說別人洋腸的人，這輩子都娶不到老婆或嫁不出去，「因為這樣的腦子還遺傳下去的話就太可怕了」，一席霸氣發言也獲粉絲按讚支持，稱這些酸民就是自卑感作祟。

台狗不嬲腦殘

嫁完日本人 又嫁英國人

G

哇兩倍長都黎

好撚柒

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

台仔咁撚短

佢把口咁大
肯定晚晚含到雪雪聲

呢d女人好煩,自己食洋腸又打堆字出黎話人

幾時離婚架?

上一次好似同日本人生左仔/女架啦啵

艾莉絲 依條女好撚正

唔同左樣既

洋腸大又粗

佢話個日本老公生完仔之後無左性生活先離婚

好撚正

因為嫁外國人(白人)只係嫁比條撚，純屌西，嫁唐人亞差要考慮埋男方屋企人。當然呢啲女都身有屎驚男方睇唔起佢

1.台灣男生自己這麼迷日本AV就可以？
你班台妹係咪拍av先？ 拍既話大把台仔迷

2.一堆娶外籍新娘的就可以？嫖妓嫖越南或韓國妹就可以？啊台灣女生都不能跟外國人在一起只能跟台灣男生在一起？真的是瘋了」

無條件先要娶外國女人， 要俾錢

條女乜水？
Btw台男咁廢，俾我都唔要啦

係咪放錯相?

因為東亞男溝鬼妹難過鬼佬溝東亞女好多，變相東亞男冇乜選擇，而去混血後代都唔會跟返東亞人氏族，我好理解呢種不忿

其實我連選擇權都冇

張相係屌台仔條女嚟 有冇睇內文

好好笑，連登仔唔係？

其實站喺啲女角度睇 東亞男溝鬼妹難關佢地咩事呢
如果啲女為咗同情 所以特登選擇東亞男嘅 唔通又好咩

人地只係鐘意咗嘅人咁岩係西人
given兩個互相尊重又認真拍拖結婚 有咩問題
事實我見好多pair都拍到好多年拖
無咁多盲目崇洋港女 除非啲人拎lkf個班黎代表全部人

其實條女ok 樣衰

你即係話連登仔腦殘啫

佢同小嫻都好正

有無近期d相

咪係
過留言同連登啲腦殘一樣

不嬲都係

後生果時係幾正 個feel好淫

呢條女學歷好似好高仲係名校畢業，點會怕人睇唔起

記錯sor

搵我

雖然我都覺得艾莉絲幾正，不過佢上節目會有少少煩膠 幫佢口條女雖然個口好大，但係直腸直肚好撚正

之前蘿莉塔上節目激動得濟係到打吳宗憲 笑死我 但之後比網民屌佢無大無細

兩個都失婚

小嫻最近先同何守正離婚，原來小嫻無子宮，跟住佢奶奶又日日講，班on9傳媒又日日嘈

好撚正，蘿莉塔真係好撚正，好率直、無機心

台狗

唔講咁多

艾莉絲以前好正

乃哥城城應該日日屌

艾莉絲真係好正

艾利絲好正